1000上10000 輸埋戒賭

墨勝9.5s (500)
墨勝0/-0.5 (500)

平注50
500上5000
陪你戒賭

好

戒啦

墨勝9.5s ✅
墨勝0/-0.5 ❌
慶南9.5s

墨勝9.5s ✅
墨勝0/-0.5 ❌
慶南9.5s
三箭 +1/+1.5

墨勝9.5s ✅
墨勝0/-0.5 ❌
慶南9.5s❌
三箭 +1/+1.5

燈神

樓豬留錢 食餐好嘅算啦

開頭已經豬到咁

出反水幫到大家都好

墨勝9.5s ✅
墨勝0/-0.5 ❌
慶南9.5s❌
三箭 +1/+1.5❌